%@Titre: Croissance d'un arbre.
%@Auteur: Amaury Adon
%@Dif:3
Un arbuste a deux mètres de hauteur.\\
On suppose par la suite que chaque année, cet arbuste pousse de 20 à 40~cm.
\begin{myenumerate}
\item Quelle sera sa hauteur maximale dans 5 ans ?
\item Dans combien d'années dépassera-t-il certainement une hauteur de 
10~m ?
\end{myenumerate}